阿根廷輸波又輸品

由上而下都係垃圾
睇到拉傑迪入第3球爽撚到

啱呀！！！！！！